有冇人住逸瓏灣？

想知好唔好住?

社區設施配套如何？

海濱長廊、會所基本野
成條街都有違泊
仲有個好細商場、酒樓、7 仔
相信大把住客週末悶到嘔走去大埔中心消費

係囉，我見有海濱長廊，好似好正咁 空氣可能幾好 樓底都幾高下
但買餸煮飯/叫外賣都係每日所需，聽聞講好似都有超級市場？

由逸瓏灣去大埔中心鳩烏，路程咪好遠？ 話晒大埔中心都多商舖行下

揸車去

一定有超市
買餸應該要去市中心多啲選擇
想搬去住可以事前去望下

Ching 其實個位都有少少辟，冇車係咪唔建議買好過？雖然見樓下好似都有巴士站，謝謝

如果你屋企多退休人士
可以考慮
最多年輕人出入辛苦啲

有巴士有小巴
有時間可以查下啲班次密唔密

叧外近海既潮濕情況唔知點

利申 本人都喜歡果度 但冇錢買

我以為你住緊 tim 好似好熟咁，不過都感謝，我宜家努力儲錢中，不過都要睇定中意邊區
潮濕真係好煩，近海可能日日都要開抽濕同冷氣

跟本成個香港都濕，唔開抽濕唔得

我住緊 其實個風唔係向屋個邊打 變左打風同埋潮濕問題唔會好勁 不過無車好惡搞係真既 搭的士囉最多

環境一流 附近無公屋 有海 有單車徑 有商場
基本野都齊哂
唯一問題係交通 要搭一程車駁腳到港鐵站
最近都多左唔同小巴、巴士去唔同地方

利申：唔係住客，只係經常去果頭既aa

四個屋苑逼間酒樓同超市仔

咁多樓入左伙個交通配套都無升過
入大埔恆常得有緣人班次既806同一個鍾一班74D

早兩三年買左住係2期頂層連天台
而家放梗租出去 around $30000
入面環境唔錯 窗景普普通通得少量海睇到
大學站有shuttle 私家車 直入會所旁邊停車場 交通就唔算太方便 有車既方便好多

如果冇車既 建議買柏景灣會好d 雖然樓比較舊 但交通發達

30000/月，人生贏家
但頂樓又熱又濕容易滲水，維修保養費咪好金

到而家大約7年仲未滲過水 冇係呢方面維修過
講開維修 屋苑推薦既服務商真係垃圾 獅山開大口

其實嗰度無車係咪完全無巴士出港島？
一定要去大學站坐

以前住黃埔，最近搬左過去
空氣會好過市區好多，但係交通會無咁方便
對比起舊屋出門口at least預多半個鐘
但係如果兩者揀我可能會揀白石角
但係如果諗住投資就一定唔建議

違泊重災，泊到2線變1線。痴線

我

有啦，年尾開過海巴士

問張寶儀同袁偉豪

有巴士出港島差好遠 不過唔知係咪得一兩班